少爺占：奇妙事不斷有

唔知係咪講緊初選單野呢

老爺

吓？

清幻想力驚人

你唔覺張圖有其他意思咩？

創作力量同幻想
會嚇你一跳

老傻西

係又好 唔係又好

心知就算⋯
如果搞到有記者問 你叫佢點回應呢🙈

靜啦

佢藍絲

陳同佳嚟

佢簽左tvb 啦

唔好FF咁多啦

點解咁講